[新手]香港邊度多figure買?

新手想入坑

新手去信和就小心d 好多假野

有咩想要去大型連鎖訂就穩陣

現時點 信和 皆旺

東方188好貴，旺角平d

吊你老未 唔明信和啲假野點生存到

教一招野分信和真假
包連你阿婆都唔會買到假野
就係去門口有貼大量訂貨單既鋪買figure
果到一定係真野
信和賣假野既唔會貼訂貨單出黎幫人訂